Amc買唔再期權

有冇清係咁

買唔再

係 買唔撚到
明晒啦
升撚硬所以唔比買

我平唔到倉

可以跌既...

有十張40蚊 死渣到下個星期五

AMC shsh

今晚會唔會又買唔到